我地要為popo正名 為真正核彈都唔切鋪路

叫佢地黑社會的確係好貼切
但如果我地既行動要再進一步
就要為佢地附上一個更具體既名
等大家 包括中立同淺黃
知我地對抗緊既係乜野人
真正令佢地核彈都唔切

大家可以提議下
其中暫時諗到既
1. 種族滅絕部隊
(提醒大家我地對抗既係種族滅絕)
2. 港共兵團
3. 香港軍閥兵團 (參考陳雲)

呢個名一定要叫到街知巷聞
甚至連媒體都要用
大家先會將佢地邪惡形象入腦
到時出核彈都冇人再覺得有問題
就算錯手有敵方死左
香港人只會覺得我地係做緊正義既事

日期: 2019．9．1．13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞 13:00 見

推

黨衛軍

不如叫墮天地獄獸

太長喇, 頂盡3個字

屠夫/ 錦衣衛/ 東廠

好

呢樣真 太長唔好叫

夠簡短易嗌

藍蠻

3隻字概括曬

最好兩粒字
4個字太難叫

除左春袋，記住：

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

叫開牠們做黨衛隊

叫佢地共產狗咪算

要顯示到佢地滅絕人性/滅絕緊香港人
令香港人覺得對付佢地係天經地義既事
甚至佢地有人死都完全係合理

罪犯

過街老鼠

共產黨衛軍

其實我覺得叫返佢地暴徒就最好....

HK Berkut
)

或者叫返佢地甲由